【四月新番】奴隸區 我與 23 個奴隸

《奴隸區 我與 23 個奴隸》描述名為「SCM」的產品，把此器具裝在上顎內側進行對決，敗者就淪為奴隸。由 24 位主角所展開的慾望殊死戰，金錢、復仇、愛情，最後的贏家到底是誰。乍看之下相當簡單的規則，會誘發人性走向無法想像的邪惡面。
■ STAFF
原作：大石普人、岡田伸一
監督：倉谷涼一
角色設計：後藤潤二
音樂：長田直之
動畫製作：ZERO-G×TNK

■ CAST
荒川英愛：山村響
大田優牙：鈴木崚汰
葛飾授理愛：千本木彩花
新宿星矢：綠川光
豐島絢香：木下鈴奈

■ INFO
放送日期：4 月 12 日
每週更新：星期五

PV:

點解呢套冇人傾 我覺得幾好睇

睇過漫畫覺得幾好 但出少少就冇人翻譯

係咪我開果d post都會比人歧視

可憐嘅星仔

咸野黎

唔咸

感覺好似國王遊戲所以唔敢睇

幫大家免個疫
呢套完全唔係國王遊戲類型，而係欺詐遊戲類型
初期幾好睇，搵岩時候棄番就OK

第一集有link未

姐係會爛尾

去到某個位你會好撚失望

大約去到邊個位？
睇佢漫畫又睇睇下就無人翻譯

以前睇過漫畫
已經唔記得左之後講乜

想屌女主

咁講都唔知睇唔睇好

係咪好似睇鐵血睇到打贏MA唔好睇落去咁

播左兩集都仲未有人死，應該唔係好似國王遊戲咁嘅款

好多年前睇過漫畫
冇記錯中段變左玩闖關game咁樣
漢化組棄左坑冇睇埋個尾

漢化組好似都頂唔順之後d劇情 太9

條丁一定好痛

冇人討論?

係

原作太垃圾
前期覺得都唔差,但睇得出作者越寫越唔知想點,求鳩其完左佢

今集個勝負痴撚線

今集做乜撚

仲以為男主角係好人只係鐘意賭博,
點知原來最仆街果個係佢
暫時睇龍櫻都冇佢咁變態,係衰格d

好想瘋狂虐待彩花同豬俐亞

結局會唔會係女豬收晒全部人

根本劇情走向就係咁
結局肯定係女主收哂全部人之後睇佢有冇墜落，
一係就全解放，一係就用哂黎過帝王式生活

我覺得個ending好勵志
利申：睇小說

以前剩係睇漫畫但劇情跳到接受唔到
原作完左未？

好痴撚線

龍櫻仔

龍櫻咁細個就已經去扑野

動畫改左邊劇情wor
5v5個場景唔同晒
漫畫龍櫻都無出現

漫畫係原作？

好似小說先係
但漫畫漢化去到5v5個到停左

睇到第5集
男主角真係痴撚線

龍櫻真識食

咁細個就已經咁識食

最新個條女「幸」係邊個？
好似無見過咁嘅

好似直接skip左一集咁

你講我定個劇情